長街一黑很多個

同款寂莫嘍囉

誰好心幫一幫我
餘生好好過

沒有你

怎麼
過